咪撚再買六角匙咪撚再買六角匙咪撚再買六角匙

唔識買就買士巴拿啦士巴拿一定知咩樣唔會買錯
麻煩幫手同多D人講見人拎抽六角匙出黎果下真係好尷尬

扑頭
緊頭
士巴拿

點解有負評

屌你老馬

扑頭緊頭未必岩
士巴拿無死錯

其實鶴嘴鉗都係好好用

用岩緊頭快好多

後面有喇喇果隻

士巴拿個個都知咩樣一定唔會買錯同識同鋪頭講
緊頭要買岩size，唔識既話又係有機會買錯
士巴拿一定唔係會錯先
唔該真係唔好再買六角匙你買完去屋企附近D欄自己望一次應該都諗唔到點用六角匙拆

Push

推

買咗set真六角匙返嚟真對住粒螺絲企定定係度

我都會企定定係到笑佢

買左一咋啦喎⋯⋯

用士巴拿取鐵馬造防線,之後唔好同防線攬於死守, OK?

講真今日前線有條女係咁問人攞六角匙
我心諗佢知唔知六角匙係乜

13號拎梗啊

有d生鏽既要14號先插得入